# HOSTMAN

另一个改hosts文件的工具,编译完以后只有900多K,不想下载SwitchHost的那个90多M的安装包的人,用这个就对了


# 利用hosts文件本身的语法,实现映射条目的开关和分组功能

## 开关
hosts文件使用"#"来表示注释,利用这个功能,我们用 # 字符注释这个条目, 跳过这一个字符,仍然能够正常解析条目的 IP,域名,结尾注释段,就视作是被临时关闭的条目

## 分组(尚未实装)
结尾的注释段的任意位置,使用\`标签名\`表示这是一个标签, 意味着这条记录属于 "标签名" 的这个分组, 一条注释里可以有多条标签, 自然形成一条host映射可以属于多个分组的功能.
通过工具写入分组标签的时候,先扫描注释里有没有,如果没有的话,直接附在注释结尾即可.


## DPI缩放
因为主体渲染基于imgui和opengl,所谓的DPI缩放实际只是放大了窗口和字号,并没有渲染成2倍的图像,所以设置了缩放的屏幕仍然是有点糊的,不过不影响使用. 这也不是一个为了好看做的工具.

